不安 大快活食飯食到最後一啖..

仲有對翼

叫佢賠錢

如果唔係打去食環

今次仆街了

換過碟打包留今晚

巴打試過？

yes